今日遊行唔好浪費

文宣

Twitter Reddit

邊個會開心

宜家係度分化有用咩？

班五毛分化狗

早有人話各區行勿送頭

出盡力，香港人民爭取自己 抗暴法

好多手足俾人捉絕對唔會有人開心
就算一個都唔會開心

但係有遊行係一個事實
香港人有企出嚟都係一個事實
我哋要俾人睇到我哋會反抗

係
畫面靚麻

推啊屌 人頭換返黎

的確去咗港島有好多手足俾人捉咗
但係依家都於事無補
只可以靠今次嘅結果同人講呢個方法唔好

推，唔好浪費